用過LG 用唔返其他機

雖然之前LG壞底板
但個mon禁兩野就開左真係好用
雙卡轉換 影相又清

Asus 都得啦

如果我有錢一定買iphone

你囉

電腦好似出名d呀？！

我都想換 但由an機轉IOS 真係要花d時間習慣下

3年LG用家笑而不語

影相一開始係靚既
但用得幾個月
d色真係差左又矇左

你要既要求出面都有機做到
除非你想要燒版，咁其他牌子就真係俾唔到你

Lg 用家表示, 用得耐都想轉iphone 8

之前有 GK, G3 依家v 10

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。

Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。

定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠勝於 iPhone。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone 旗鼓相當。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。

另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

我部g5電倒水咁 同埋去到17%電就自動關機 係咪壞電

換左G2之後用部部機都會下意識咁篤個mon兩下

部v10 用咗2年 冇嘢挑剔
係倒水電+重

點兩下其他機都有 .............. 我反而覺得最好用係qmemo, 好似冇app代替到

我都係
舊電連續玩三個幾鐘就用盡
去到十幾%電就自動熄機

g pro 2 g3 v10用家，會轉v30
其實好多人唔知按最上個bar 兩下都可以lock機

利申:v10年幾未燒，反而g3燒左

雖然

講真LG 真心好
聽歌 mon 耐跌

係電少同g4壞底板 唔係幾好

轉iphone 好煩，尤其whatsapp,line 啲history

g pro 2, g3, g5 用家

用緊G6
打機窒。 唔知係咪我先係咁
粒電跌好快。有時無啦啦部機好熱

前後用左LG都有四年，真係iPhone好用好多
利申 而家用iP7

今時今日睇返好好笑

呢篇已成經典，上兩登嘅人，一定要識

垃圾
pro2 同g3都燒底板

底板不了

iPhone 邊個model有
雙
卡？

LG 轉左去HTC
返唔到轉頭

其實我都覺o的機用耐o左影相會無咁靚
有時諗究竟係咪心理作用

我部f460仲未燒板
不過依排係咁自己熄機

而家啲打手咁撚低質

我都幾舊水買左部積木機，用落暫時功能正常，電量正常
其實都係買黎刷下ROM咁

之前用g2 v10而家轉左u11
有時真係好掛住部v10

capture+
double tap
knock code
hifi dac
真三卡

u11太精簡，連開關靜音/nfc都要下載app先有

希望v30生性啦LG

真心唔知

大把機都有

有冇換過電
我驚買左新電都係咁

淘寶電幾十蚊，試下囉

你老母我v10換底版好彩係保養期到
以為之後唔會再嚟點知隔幾多3個月又燒一次冇保養索性唔整問fd借舊機
原本諗住捱埋個幾個月換i8點知都系捱唔到

系你老母

用過G3, G5 覺得好用過SAMSUNG.
An機黎講我鐘意LG多d

用緊V10
出果陣見到個樣已經想買
Mon靚聽歌正影相幾好
係會燒808,mon印同倒水
如果LG出部行835既V10就好

lg啲機係樣靚 我覺得
An機嚟講好似易用過Samsung
但係用過嘅機唯一燒底板嘅就係lg
同埋好易過熱

G6 已經好轉，無大問題了。係電力差左啲

最欣賞佢來電嗰陣係用小視窗，打打吓機都唔會彈出去

v30?

而家邊部機仲會彈

邊度似